宜家邊度要人？

快

+1 我都想知

推

唔知去邊

推呀推

死都唔推北角，兩晚都係尖咀送頭
今晚唔入北角，點引到福建幫空群而出。
岩岩又有手足係北角俾人打。

荃灣都麻麻地

荃灣地膽多，北角真係北軍

大佬有冇人知邊度要人

翻屋企